有無巴打可以教我應該點做

話說係兩三個月之前鍾意左個女仔 佢都知我鍾意佢 但佢又好似對我無咩感覺
係兩三個月之前我地開始日日都有whatsapp 每次都係我主動搵佢 但佢極少會主動搵我
到左依排岩岩考完試 佢又好似考得唔好 我已經成個星期無搵佢 但如果搵佢又驚煩住佢而佢又應該無咩mood覆我我依家可以點做？

推

唔信你咪柒問啦